[MIRACLE]OH MY GIRL討論區(8) 預祝Jiho生日粗卡

Oh My Girl（韓語：오마이걸）為WM Entertainment在2015年推出的八人女子團體。隊長：Hyo Jung 成員包括： JinE、Mimi、YooA、SeungHee、JiHo、Binnie及Arin。「OMG」為經紀公司首度公布的宣傳話題。2015年3月30日，WM Entertainment正式公布新女團的團名為「Oh My Girl」。

2015年 :
3月26日，WM Entertainment透過SNS公開新女團成員人數、姓名、長相等等資訊，預告即將加入今年度的新女團大戰。隨後每天都有新預告的推出，直到3月30日正式公布了新女團的團名。

4月20日，官方公開Oh My Girl的出道單曲《CUPID》MV和第一張迷你專輯《OH MY GIRL》全輯音源，同天舉行Showcase宣告正式出道。

10月7日，官方公開第二張迷你專輯主打歌《CLOSER》MV。《CLOSER》由為少女時代歌曲《Lion Heart》作曲的製作人Shaun Alexander，以及為EXO《Growl》作詞的徐智音(音譯)共同打造而成，富有夢幻色彩的歌曲氛圍以及表現純真少女心的感性歌詞令人印象深刻，其編舞走位加入了12星座的意象，引起了話題。

2016年 :
3月21日，官方公開先行曲《一步兩步》音源，此曲收錄於第三張迷你專輯內。

3月28日，官方公開《PINK OCEAN》全輯音源和主打歌《LIAR LIAR》MV，並舉行回歸Showcase，公布粉絲名為Miracle。

5月19日，官方宣布Oh my girl 將於26日發表改版迷你專輯《Windy day 》，專輯除了收錄《PINK OCEAN 》音源外，更收錄了兩首新曲《Windy day》、《Stupid in love》，以及先前已經公開音源的《LIAR LIAR》中文版，總共以八首歌曲發行。

2017年
4月1日，官方 YouTube 公開收錄曲《Perfect Day》的(OH MY BOY特別版)預告。2日公開主打歌《Coloring Book》的MV預告2，3日官方公開《Coloring Book》全輯音源和主打歌《Coloring Book》MV，並於4日舉行回歸Showcase。

10月30日，WM娛樂於官網及新聞媒體發佈聲明，成員JinE因健康問題將解除合約退出團體，團體以7人體制繼續活動。

2018年
1月9日Oh My Girl 公開第五張迷你專輯《秘密花園》及主打歌《Secret Garden》MV回歸。

問候語
「찾았다~ 오마이걸! 안녕하세요. 오마이걸입니다.」
(找到啦～OH MY GIRL！大家好，我們是OH MY GIRL。)

藝名：SeungHee（승희）
本名：玄勝熙（현승희）Hyun Seung Hee
出生日期/地點：1996年1月25日（22歲）韓國江原道春川市
隊內擔當：主唱

勝熙的主唱實力

[Moonlight paradise] Seung-hee(OH MY GIRL)- Slow Motion 20160407

藝名：JiHo（지호）
本名：金祉呼（김지호）Kim Ji Ho
出生日期/地點：1997年4月4日（21歲）韓國忠清北道沃川郡
隊內擔當：領唱、領舞、門面

藝名：Binnie（비니）
本名：裵有彬（배유빈）Bae Yu Bin
出生日期/地點：1997年9月9日（21歲）韓國江原道春川市
隊內擔當：副唱、形象

藝名：Arin（아린）
本名：崔乂園（최예원）Choi Ye Won
出生日期/地點：1999年6月18日（19歲）韓國釜山廣域市
隊內擔當：副唱、領舞、忙內

隊內的撤嬌擔當

已離團成員:

藝名：JinE（진이）
本名：申惠眞（신혜진）Shin Hye Jin
出生日期/地點：1995年1月22日（23歲）韓國慶尚北道浦項市
隊內擔當：副唱
因病於2017年離團

成員簡介:

藝名：Hyo Jung（효정）
本名：崔孝定（최효정）Choi Hyo Jung
出生日期/地點：1994年7月28日（24歲）韓國京畿道安養市
隊內擔當：隊長、主唱

隊長主唱的實力
在練習室Vlive唱尹鐘信的Like It

藝名：Mimi（미미）
本名：金美賢（김미현）Kim Mi Hyun
出生日期/地點：1995年5月1日（23歲）韓國濟州特別自治道
隊內擔當：Rapper、領舞

充滿帥氣的Rapper MiMi

Mimi跟YooA 合唱尹美萊的Black Happiness

藝名：YooA（유아）
本名：劉是我（유시아）Yoo Si A
出生日期/地點：1995年9月17日（23歲）韓國首爾特別市
隊內擔當：領唱、主領舞

YooA 與哥哥超帥氣的默契共舞
[/quote]

音樂作品:

迷你專輯：

首張迷你專輯《Oh My Girl》

發行日期：2015年4月20日

1.OH MY GIRL!
2.CUPID
3.HOT SUMMER NIGHTS
4.應該要好奇 (궁금한걸요)

[MV] OH MY GIRL(오마이걸) _ CUPID

第二張迷你專輯《CLOSER》

發行日期：2015年10月7日
1.CLOSER
2.Say no more
3.Playground
4.Sugar baby
5.Round about

OH MY GIRL(오마이걸) _ CLOSER

OH MY GIRL(오마이걸) _ CLOSER (Performance Ver.)

第三張迷你專輯《PINK OCEAN》

發行日期：2016年3月28日

1.LIAR LIAR
2.B612
3.I Found Love
4.Knock Knock
5.一步兩步 (한 발짝 두 발짝)

오마이걸(OH MY GIRL) _ LIAR LIAR

OH MY GIRL(오마이걸) _ LIAR LIAR (ver.2)

第三張迷你專輯改版《Windy Day》

發行日期：2016年5月26日

1.Windy Day
2.Stupid in love
3.LIAR LIAR
4.B612
5.I Found Love
6.Knock Knock
7.一步兩步 (한 발짝 두 발짝)
8.LIAR LIAR（中文版）

OH MY GIRL(오마이걸) _ WINDY DAY

夏日特別專輯《Listen To My Word》

發行日期：2016年8月1日

1.내 얘길 들어봐 (A-ing)
2.한여름의 크리스마스
3.Je T'aime
4.거짓말도 보여요

OH MY GIRL(오마이걸) _ Listen to my word(내 얘길 들어봐)(A-ing)(Feat. SKULL(스컬)&HAHA(하하))

第四張迷你專輯《Coloring Book》

發行日期：2017年4月3日

1.Coloring Book
2.Real World
3.Agit
4.In My Dreams
5.Perfect Day

OH MY GIRL(오마이걸) _ Coloring Book(컬러링북)

第五張迷你專輯《Secret Garden》

發行日期：2018年1月9日

1.Secret Garden
2.Love O'Clock
3.Butterfly
4.Sixteen
5.Magic

OH MY GIRL(오마이걸) _ Secret Garden(비밀정원)

綜藝節目:

專屬節目
OH MY GIRL Cast

OHMYGIRL SKETCHBOOK

找到了 Oh My Girl

Oh My Girl的Miracle遠征隊

全體綜藝
Weekly Idol
151104

160810

170412

171004 MBC 一週偶像 中字(創社十週年)

After School Club
151027

160706

個人固定綜藝
Girl Spirit(勝熙固定)

偶像戲劇工作團(Yooa固定)
(連事前會議/製作過程)
(劇集正式開始)

BONUS
蒙面歌王
勝熙

孝定

[/quote]

開Post Template:

有中字
(Arin吃放V)
(Binnie吃放V 1)
(Binnie吃放V 2)
(Mimi吃放V)
(我YooA吃放V)
(Arin高考前一晚其他6個煮便當V)
(孝定吃放V)
(勝熙吃放V 1)
(勝熙吃放V 2)
(孝定爬山V 1)
(孝定爬山V 2)
(孝定爬山V 3)

未有中字
(接力V前全體V)
(Jiho吃放V)
(接力V完結後全體V)
(Mimi勝熙 Duo V)
(97Line Duo V)
(YooArin Duo V)

笑撚死我

岩岩做左陣野就有咁多手足入來

爆閘留名

我yooa留名
好多大神衝左入黎

source?

。。。。。。

又雷

比我抖下喇

台主理應切腹自盡

🤦🏻‍♂️

#YooAMyAngel

今次係咪要推到完

我不行了

你老母後日present乜都未做阿

屌你老母係咪未俾人屌呀

lm

好樣衰呀咪po啦

2018年DSE中文卷四口試題目集中討論

聽晚就打撚死你

碌左一蚊

我唔信你打得死我

嗚呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀

一拳就打撚死你啦排骨囝

我好驚呀

沙沙你今日開唔開心呀？
有冇睇哈姆太郎呀？
我相信聽日一定會比今日更加開心架！

今日我推po推得好開心呀

Lm

。。

所以有來龍去脈未

我啲1蚊唔夠用喇

新飯留名

點先叫到人唔再quote🤦🏻‍♂️

其實發生咩事

快啲搞掂佢開（9)喇

繼續

你面皮咁厚既??

唔好quote你岩岩quote個段

唔想腎仔死

唔該唔好再quote

想剪短的YooA

上個post你應該講左先爆post

用下你個豬腦諗下發生咩事

굿 밤 밤 밤 밤 밤 밤 밤
굿 밤 밤 밤 밤 밤

同志們比心機呀仲有38頁

我去twitter save下圖先
一陣再發力

我覺得佢幾靚

又想燈我條女？

剪短左會仲靚

無燈
佢自己話想剪

短髮美女

唔洗短髮
本身就美女

短髮會更美呀嘛

你自己諗你睇幾條女幾條女都剪短晒

又燈

Thx but no thx

台主我屌你老母

我無睇乳牙喎
但你咁講完 我又有d想睇

車厘短髮有無更美

我屌你老母too

車厘同銀仔都係短髮美女

Lan la dllm

召喚爆閘狗

剪短左之後就唔睇

我yooa 短長都係我yooa

喂 又同我爭女

個個都係你條女 你玩哂啦

一直都專一yooa

我都好愛yooa

收啦你
你又唔要某打打喇

你都係
今晚就你同我玩？？

我屌埋你老母呀
你講乜撚呀

我好專一

所以從來冇宣示主權霸為己有 我只係一個數據狗

你可以靈魂專一
但肉體出軌是無罪的

我講Dada喎
陳靜！陳靜！
你以為我講lu_ _ ?

Sorly
一三五你既
二四六我既
星期日比佢休息下

星期日我既

收皮啦中學雞
做撚晒d功課未呀

死撚開啦
我決定霸埋星期日

預備考中文說話
聽日到我了
依家有小小緊張

下年免費，最多下年再考過

後日考表示今日第一題易到痴線

中學 我老了

仲有人DSE

我都後日考

OMG po年齡層咁低

想知今年dse既係幾幾年出世

00？

00後既原來 唔怪得知智商咁低啦

Retake?

係你老姐死老野

比邊條你都唔掂啦

邊有你咁聰明

你最醒啦獎門人

你賞金獵人先最醒

仲有唔知幾多頁

咪學隻垃圾國兒啦
第一次，亦係最後一次考

考完最後一次入ive大家庭岩岩好
利申ive大家庭之一

發覺依到某隻牙老seafood好惡

原來又dse

我啱啱升中一炸

報左京

上次考試考得太差 唔敢講比媽咪知冒簽左

起左你底

咪玩咁大plz

要幫樓主汁生- -

此PO有愛

到最後都係唔知發生左咩事咁多人

當冇事發生

小薯仔數據狗一個 繼續做好自己份內事 返工放工睇數據

追未

原來開左新po
留名先

你呢

等我做夠呢份一年再傾我愛返工

98

數據狗推多次

OH MY GIRL 影音整理 by PTT
全綜藝、舞台、電台、Vlive影音整理
每次有新節目都會持續更新

都好齊又整理就好好
請一齊支持數據

芽b同台主批唔批准我飯Omg?

g持

...

Oppa成日唔搵你我搵

娜炅話想親近omg
我都想

睇哂V全部有中字既數據先

入黎睇下台豬死未

差唔多

如何帶動推post風氣

寫BOT自動推

爸爸幾時拎你張YOOA

喂 大隻妹初嘗性感

下次下次

屌你咪撚丁我大隻妹

唔丁你大隻妹

想八下邊個係台G

回帶

我丁我知宣

極~危~險
連思覺像也失調

買馬未 屌你個閪重槌先

無辦法接受現實自製假想能延續故事

聽日買

變龍機會在你手

吹奏MIMI

做人做狗自己選擇

未夠18歲賭馬

夠左啦

買馬有米仔

等你資助

利申仲未有馬會AC(25歲廢青)

點解唔整

不了 賭錢=輸 自己生活都唔夠錢

大賭李嘉誠喎

乖乖地專心返D勞工賺一萬蚊做數據狗

冷靜D照下鏡, 睇下自己個樣, 同埋睇下我本銀行存摺有幾多錢先啦

世界好公平

如果人人都心想事成
會天下大亂
世上總要有我D咁既廢人

發放負能量

爸爸好頹

比心機讀書 頹有頹生活 死唔去

爸爸

爸爸當年白手興家

去拎左先啦

呢位清.......................................
比心機讀書...................................

知道啦

我嘅意思係
你比心機讀書(問號)

低能！

推下啦

讀書還讀書 打機還打機
記得我YooA就得

爸爸yooa

推到4月CB下一個成員上蒙歌 Mimi

做乜鳩

呢幕真係唔知話Arin可愛定係YooA可愛 笑死

兩個都咁可愛

做咩姐你

你睇返arin算啦

而家咪睇緊 又唔滿意

每日一推

每日簽到 今日有咩獎勵

比你丁大隻妹一次

我大隻妹要你管架咩？

係啦

收嗲啦假狗☺☺

係咪又有不滿呀！！！！！

g宣除左大波有咩用

夠QQ

仲廢過娜炅

知宣個鼻好睇d

Jiho

去左邊

一日一叫我沙沙

今日大家回曬家 ?
連屍都無人bin嘅 ?
好掛住台主D圖海

返工狗

乂園

我想po我沙沙 不過爆左data up圖up到2046

等到剪短自po啦你

我屌你老母閪
你25號最好咪比我見到你

等陣先

係咪出黎隻抽

打撚柒埋你

台主仲唔po我沙

一日一叫春之我沙沙

沙沙軍勢力好強大

痴線佬力

某痴線佬仲未上黎叫沙沙春

我聽到有人呼喚緊我
係咪你呀，沙沙？

Oh yea!

我沙沙

嗚呀乂園呀

嗚呀 我戀愛了
我沙沙

又一日

團綜EP7無字

我要將你拯救 逃離人類荒謬
就用我的雙手 帶著你走
不掙扎 只緊扣

咩事

我沙

芽神 比d新意好喎
我咁無記性都記得隻歌出過最少三次啦喎

Sorly
小妹港女來，冇乜品味，真係幾鐘意呢隻歌

中字進度停哂 係時候要去學韓文

慢慢等 聽既話我都大致聽得明 係佢d特效字幕唔識所以要等中字出

Sketchbook Ep33

又出左好多相

Load左陣

照騙呢家野

得第1張認到

媽媽Look

躝啦厹

呢句野由你口中講出口特別無說服力

你同佢一撚樣ja

咪拎佢同我比

你以為自己好好？？
你厹ja！

岩呀
我專一好多
唔同你兩個

收皮啦你！燈神

燈神先專一
你識條春咩
等你莎莎剪短啦

我最專一

Havana

點解。。。

Arin呀 嗚呀

原來Jiho夢想嘅髮型係Mimi咁上下長
但如果佢咁做佢會有麻煩

既然jiho都想剪短。。咁我同沙沙唯有成全佢

兩個一齊剪
去髮型屋剪 二人同行 一人價錢 剪一送一

但公司唔俾，唔使驚

可能下次cb公司比呢
世事無絕對架嘛

Ok
咁我同jiho一齊去剪

請問這裡有沒有WM的負責人？？
可否禁止柳諟我把頭髮剪短嗎？？

沒有
不可

要對沙沙有faith

SKETCHBOOK 英字 最新果2集都有 最近中字字幕組冇咩聲氣唯有睇住英字先

原來今日仲有一場fansign

早幾日咪話左最後一場

無睇官咖以為上禮拜日

孝定個人技又黎

真係好靚

好想叫春

點解我沙咁正

想同孝定結婚

咪搞我定定

有彬好可愛

我妹

浸仙氣

港女味來ja

你都係香港人啦

岩牙
佢係我妹所以先有陣港女味

咁我又要叫你做呀哥?
邊度黎咁多個呀哥

仲唔嗌？妹夫

呀哥

好彩新年過左，唔洗派利是比你

3月25號比我

乜你去咩

我妹點算
Btw, 你都去g持你牙嫂，即係我老婆金世正

笑
去既主要目的係ntr

你又針對我屍間oppa牙？

我目標係1348段

除左3段之外其他你點搞都唔關我事

無人同你講過3段係頭號target咩

傾第二隊就躝返過去傾啦

定定呢個髮型幾靚幾好睇

我唔想再做痴線佬牙。。

好靜

我呼

要返工 又冇新中字數據睇

我園

睇住fs d fancam先

我定

好多痴線佬

YooA好似有新綜藝 食糧日記

tvN準備新綜藝節目，徐章煇、BoA、李壽根等人確定出演。

19日tvN方面透露：「BoA、李壽根、徐章煇、朴聖光、OH MY GIRL YooA、NCT泰容、Nicklas Klabunde等人出演『食糧日記（식량일기）』。」

「食糧日記」以投入拍攝，但製作組透露「還在討論確切的播出時間」。

可以瘋狂睇沙沙食野

My waifu

喂！！

咁聽日黎嗰個呢

睇呢個post好治癒

多事啦你

Binnie係咁睇住Manager眼色等佢走開
最後忍唔住

manager都一早估到佢想點
佢望住manager個樣好正

Close

快手即刻save哂D相先

你單野出黎囉喎

各位Miracle，有好消息，OH MY GIRL宣佈首度來港開騷呀！Rolemodel Entertainment Group (REG) 宣佈OH MY GIRL將於5月26日(星期六) 九龍灣國際展貿中心Music Zone @ E-Max舉行「OH MY GIRL 1st Fan Concert in Hong Kong」。記住3月27號就作公開發售啦！

OH MY GIRL 1st Fan Concert in Hong Kong
Date：5月26日(星期六)
時間：晚上7時
地點：九龍灣國際展貿中心Music Zone @ E-Max
門票：港幣880元（全場企位）
福利: 全場觀眾可出席擊掌會

購票熱線： 2111 5333 (早上10時至晚上8時)
網上購票：

🌷🌷Miracle (s), we have a good news to share. OH MY GIRL is going to have their first gig in Hong Kong. Rolemodel Entertainment Group (REG) has just announced to bring OH MY GIRLs's [OH MY GIRL 1st Fan Concert in Hong Kong] on 26th May 2018 in Music Zone @ E-Max. Remember ticket will go on public sale starting from Tuesday, 27th March. Don't miss it.

OH MY GIRL 1st Fan Concert in Hong Kong
Date: Saturday, 26 May 2018
Time: 7 pm
Venue: Music Zone @ E-Max, KITEC
Tickets: HK$ 880 (Free Standing)
All ticket holders are entitled to join the Hi-touch session.

Ticket Purchase Hotline: 2111 5333 (10:00am – 8:00pm)
Online Ticket Booking:

Oh My Girl Hong Kong Omg8hk
找到啦 我們的女孩 Oh My Girl
Oh My Girl-台灣站

Shut up and take my money🤑🤑🤑🤑

你過幾日就要懺悔架啦啵

老婆姓咩佢都唔記得左啦

劉

又要見到你

game 2
Fight

CLS 可以同老婆孝定擊掌

打撚死你

上次同定定十指緊扣

今次可以印證arin港女論到底係咪真

港女我也可以 係愛呀

我掛住我沙沙多d la
邊得閒搞你地定

一定唔係

收嗲啦
果陣仲大大聲聲嗌佢死港女
講緊你呀！

咪踢爆

我妹港唔港女關你叉事 睇番你新女朋友啦

新老婆呀

屌你老尾
我老婆只有一個。。
我地星期日又見啦

YooA YooA哥

我沙沙 你沙沙呀哥

你連人哋呀哥都啱?

睇住勝熙我都好想買隻2米鯊魚番屋企擺

FS隻跳舞花

OMG8開團飛

15年之後再一次見oh my girl

沙沙

表已交

自己訂同搵佢訂有咩分別？

X10 EP6 應該完?

唔使驚27個日個網hang機?

3線女團黎之嘛,點會爆網#

利申,表已交

搵佢訂兩張係咪實連位？

由於是次門票沒有排隊號碼, 主辦表明為先排隊先入場, 所以門票前後沒有順序
如有! 將會以omghkunion 收到的EMAIL順序來排門票先後!

自膠，唔記得左係企位

早排早享受？
又要訓街

係咪個個有得擊掌

推得贏人咪前

等睇你表演牙台主

數已入

有email未?我十二點入未有

有，但我唔明係成功定唔成功

今日收到果封代表你成功入數 冇入錯AC 佢又收到錢
之後佢就會訂飛 成功訂到有飛可以比到你就26號再寄多封
好似係咁

睇番清楚，正是此解

孝定

Arin

arin笑聲都

呢度有幾多巴打訂咗?到時會唔會相應

食蕉啦

Banhana

要不要吃一口我的香蕉哦？

斬立決

勿相認

笨懶拿~~~

Good Morning Miracle

4月2

咁快

con有新歌聽

希望乳牙今次剪短

星期日同芽b round1

想睇我妹乂園bb剪短多d

韓式發音,係盼啦拿先啱

同你round2

我園無係vlive講想剪

星期日喺麥花臣揪獲佢啦，仲講咁多做乜

做乜你又入來
星期日就一拳打撚到佢入深圳人民醫院

芽神
油麻地打到上深圳一定好大隻

路過見到有人又撩交打，好想揪獲佢

有無cap到佢my waifu

喂

過隔離po望下

Oh My Girl comeback reportedly confirmed for April 2

Music video filmed yesterday and today

咁快回歸 咁遲先拍MV
可能又係A-ing咁既低成本後續曲level mv

個teaser膠膠地

秒拍中字

秒拍d畫質真係

各位下星期一再見

同一年一度oh my boy撞期

Miracle Expedition ep 8-3
02:37
Playing with a lie machine (?)

MiMi , YooA attacks on Jiho,
Q: You are a goddess of being solo!
Jiho : No! I'm not!
: (The machine alert JiHo was right)
Jiho : See that? I met (love) someone on elementary school!
😂😂

女神呀

自信扮戀過愛vs姐姐line攻擊母胎單身

EP8

如果今集影d相同d片放出黎就好啦

膠歌

出完Secret Garden之後出呢首 WM世界級

FEEL到會中

多唔多巴打打算自己一個去睇

出完歌過兩日撞Winner

本身都唔預贏到架啦

之前條sugarman我買左ts,有無巴打需要

儲開有條癮 多謝fineapple大佬

OH MY GIRL BANHANA POP-UP Album Concept Teaser

幼稚園

有大神

佢地3個成日互相攻擊

Jiho去邊

名古屋

定定又開v 又係次次都一樣主題既唱歌

遠征隊EP5中字

終於出

369女團concept又幾可愛

🐵🙈🙉🙊🐒

小分隊(?)+勝熙Solo

真係主打歌名黎

。。。

對馬騮耳真係好肉酸

Wakanda!!!!🤘🏿🐵🤘🏿

好多Jiho喺日本嘅圖

呀！！！！！！！！
這些機會

搞unit搞到一舊舊咁
同一般團d unit好唔同

WM真係on99

可能佢哋三個啱膠歌concept

你咁講又好似係

雙忙內+糖果隊長偽忙內

wakanda撚係馬嬲咩

cosplay好正呀

有哂7個人相但係又話小分隊

롯데홈쇼핑 L.Stage X 오마이걸 반하나 최.초.공.개. 쇼케이스 안내

■ 바나나 알러지 원숭이 홈쇼핑 최초 공개

오마이걸 반하나와 롯데홈쇼핑 L.Stage가 함께하는 오마이걸 반하나 홈쇼핑 최초 공개 쇼케이스!
4월 3일 (화) 오전 01:00 ~ 02:00
롯데홈쇼핑 채널에서 공개됩니다.

LOTTE HOME SHOPPING L.Stage X OHMYGIRL BANHANA
Tran:
■ First Showcase|Stage (?) of Banana Allergy Monkey will be performed at Lotte Home Shopping L.Stage
April 3, 01:00 - 02:00 AM
It will be public on Lotte Home Shopping channel
From it you can buy limited T-Shirts , Albums,etc.
Lotte初showcase...

I don't know what is going with BANANA ALLERGY MONKEY concept but now, all teasers has been given negative comments especially the fact that they will sell limited album only from Lotte Home Shopping and performance at 1 A.M.
🤔

其實係咪幫樂天個香蕉批賣廣告
順便當cb

勝熙Binnie 之前V 中字出

應該係好似4min嗰時咁，啲歌有啲成員有份有啲無咁樣
佢一開波teaser全部人都出現就知唔係出小分隊啦

有無第5集中字dl link

射箭新嗰集

早晨
遠征隊EP6都出左中字

180326 Article

WM Ent: Just as it was written in the game instructions, OMG's album this time is a 'pop-up album'. Through the title track 'Banana Allergy Monkey', members Hyojung, Binnie & Arin will be playing the key role in this promotions.

#오마이걸반하나 #OHMYGIRLBANHANA
。。。即係點

3個唱歌+4隻馬騮伴舞

Hyojung, Binnie & Arin will be promoting as OH MY GIRL BANHANA for first pop-up album 'Banana Allergy Monkey', release on April 2nd at 6PM KST

Limited edition pop-up album and special goods available only on Lotte Homeshopping

2018 PyeongChan Winter Olympics show performance [teaser]

Will be on March 28 ( through Facebook Live and You Tube live )

#B1A4 #OHMYGIRL #오마이걸
#오마이걸반하나

#OHMYGIRLBANHANA
#BananaAllergyMonkey

jine 呀
你健康就好啦

預告

好掛住二姐
好掛住佢嬲個個樣

donma去唔去睇omg

除非係一月cb前已經開始prep
如果唔係我睇唔到兩三個月有幾長時間準備

好正

其他4個勁hea

無人po fanmeet嗰段片？

新碟56張小卡，一碟一卡

花王轉行賣Gameboy

要Lotte購物頻道先買到特別版🤣🤣🤣🤣🤣🤣
仲要56小卡，每隻碟1張
WM我dllm

唔係電視購物買唔到件衫

有無識人買特別版可以搭單

又話26號晚send confirmation email...依家咩都無

香港FM10點開始公售

hang左一下就入到 無人買

我用手機入直情好順
到時會唔會唔洗迫

未試過咁順入CITYLINE

正呀 訓係度睇孝定

唔小心買多左張飛
放原價+網上買飛手續費$8
有無人可以想買 唔好網上買住 可以一齊睇

樂天電視購物宣傳片

另一條宣傳片中字

食蕉回歸預告

寫生薄 Ep 34

LOTTE HOME SHOPPING × OH MY GIRL BANHANA
[TEASER]

幾日一叫我沙沙 專一數據狗

邊忽專一

每隊專一一個

Mimi Seunghee有份填詞

Today it’s #HappyMiracleDay!💞 We received the beautiful name Miracle from our lovely #OHMYGIRL on March 28, 2016 during LIAR LIAR’s comeback showcase!😘

hello Miracle

全部企位

wow

今次56張小卡，我買100隻都唔知抽唔抽得哂

56..

買未牙田b

特別版碟d卡係咪同普通版唔同

賣屎忽都唔掂

560隻呀下

點買特別版碟呀

唔好咁啦好嘛

射箭第8集

勝熙

勝熙冇得輸

射箭搵佢地d黑圖

【OHMYGIRL BANHANA POP-UP ALBUM 歌詞預告翻譯&歌曲詳情】

1. Ukiuki Waikiki (Intro)

本曲以自由寧靜的海浪聲和尤克里裡聲開始，接著用打擊樂器、低音提琴與鼓點營造出夏威夷風氛圍，如同身處慵懶夢境一般。特別是在這首歌中將「對香蕉過敏的猴子」轉換為8bit音效的部分，讓人感覺像是進入了遊戲中，是突出了「OHMYGIRL BANHANA」專輯整體特徵的歌曲。

2. 對香蕉過敏的猴子

本曲為Electro house曲風，前奏以8bit音效開始，憑藉具有中毒性的旋律，以及歌詞中講述的因為對香蕉過敏而吃不了香蕉的猴子們找到了香蕉味牛奶從而變得幸福的故事，給予聽眾樂趣與感動..

3. HADORA

這首歌曲的歌詞尾部都以「HADORA(-DORA,韓語中表示說話人向他人轉述自己見過、經歷過的事)」相連，以其他猴子的視角，描述它們眼中的那些對於香蕉過敏的猴子。曲風包含了遊戲中的音效以及Tropical House、Trap的要素，能夠聽到Mimi、YooA、勝熙、JiHo獨特而活潑的歌聲。

4. 不是對你著迷

這是一首Acoustic歌曲，歌詞描繪了已經迷上香蕉牛奶卻一直自我否定的反轉內容。本曲以尤克里裡開頭，融合了打擊樂器的節奏感以及搖滾、鄉村風、雷鬼的要素，配上勝熙具有魅力的歌聲，帶來全新的氛圍。

睇主打個介紹都覺得今次CB吔蕉

主打歌詞英文翻譯

一定好撚膠

Jiho b

我要求好低，只要好過coloring book就ok

見親啲蕉都好想笑
我都求過coloring book就算

狂吔蕉

[Fan acc] 180328
Jiho back from Japan

Tran : Accidentally, I met with Jiho unnie❣ㅠㅠㅠ She is so kind as well as her face is so small. I had talked with her about 10 min. T.S. ??ㅜ

#OhMyGirl #Jiho #오마이걸반하나 #바나나알러지원숭이
任影咁正

哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

Has Oh My Girl already received their cell phone?
The thing Jiho's holding looks like an I-Phone

180328 Fan acc update

Tran : Jiho went to Japan alone without manager and stuff. And she gave me the mask to wear which she just bought from Japan. I am melting from her sweetness ㅠㅠ..
Jiho大暖女

mask仲以為係面膜 唔係紙口罩黎咋咩 送垃圾

第二首聽落又唔係好troll又幾好聽咁喎

感覺上第二首係成隻碟最正常果首
不過teaser哩家野

聽落都幾好呀

潛力圖

物輕情義重呀

早晨

首周CB會兩隊人兩首歌一齊打歌
跟住應該就得番三忙內打主打

遠征隊 EP7中字

突然出得快返

可能字幕一早打好 不過差upload定整片條友放左假唔係度先咁耐

[url]EP 7下載

沙沙🤤🤤🤤🤤🤤🤤

Oh My Girl Diary又出左圖

四月去韓國既miracle記得去望遠站打卡留念

[Eng Sub] SBS MTV The Show preview

Oh My Girl Banhana Observation Camera!

浸膠味

我覺得好正

16同23無眼睇

音銀cb預告

有iPhone X用

WM唔係不嬲都有錢咩

無新part聽

今日大家咁靜

出膠歌脫哂粉啦

睇完都無野teaser到既

唔知wm想點

正

樣都睇唔到

根本乜都睇唔到

最唔掂係無著馬騮衫 唔制呀我一定要佢地著馬騮衫上音放打歌

cls

我沙沙呀

4月1先出第1個

出左teaser都貢靜...

#YooAMyAngel😘

好掛住OH MY BOY

聽日就出歌 仲有兩個teaser究竟幾時先出埋

唔係出完3個個人仲有mv teaser嘅咩

mv teaser第一日連樣都見唔到果個唔係咩
應該MV真係咁既膠樣

聽日CB官方更新仲係孝定打保齡

小學生隊長

YooA個po個tag寫씅씅 Seunghee寫유아😂😂

係咪咁就算愚人節左

之前嘅愚人節

呀

定定

今日d相咁正常嘅

乂園呀

你老婆cb la
飛未

另外兩個個人teaser唔見左

x10都有人影到

我精神上飛左啦

啲相好濛

等你飛牙

你都唔飛去睇你莎莎

5月牙

5月你睇另一隊

睇乜

5月去到都gb左啦 仲睇乜

又入來周佢

5月頭應該仲有

想去就去啦，唔使俾藉口自己唔去既
你都係想有人撐你去啫，去啦！！！

算啦，周到又如何
國絲又會話唔明我講乜架啦

[#L_STAGE #OhMyGirl #BANANAALLERGYMONKEY #아린]

L.Stage 오마이걸(Oh My Girl)
[LIVE SHOWCASE] Coming Soon~

▶Facebook LIVE:
▶Airtime: AM 01:00, 04.03(Tue), UTC/GMT+9
▶방송시간: 4/3(화) 오전 01:00~02:00

本放死守

有無人有方法買特別版隻碟?

出左mv啦

。。。。

首mv好膠

隻舞陣膠味

笑死
好彩夠冷靜

正常過Coloring Book
OK 收貨
好滿意

比想像中正常好多

同我諗既唔一樣 ......

咪係

我反而覺得COLORING BOOK好似好啲

不過今次打歌撞EXID
打榜應該無機會見到有1位了

始終都係覺得太嘈

呢首太高音

好膠

唔係好正咩
又上口隻舞又易跳

貼番上次打榜成績對比下先

無最期待嘅馬嬲衫

兩隻歌都嘈 但今次仲多埋edm
不過有愛嘅都可以包容

btw跳舞個ending動作會唔會太野生 女仔做唔係咁雅觀

敗筆, 我係等緊哩樣野
膠就膠到底啦

啱呀 劣評

係咪預期會好膠,所以實際冇覺得咁膠
個人覺得Coloring Book好啲

唔理喇 聽日照狗衝買碟G持

我覺得已經夠膠

on9到唔敢睇哂 我定好慘

啱佢心智年齡呀

團欺偽忙內

其實個mv拍得幾可愛呀

應該會成為黑歷史

melon #65

Melon 66 Genie 63 Bug 13 Mnet -
太差了吧

先唔講仲有winner
就算無佢地 依首想上1位會唔會對首歌期望太多

小分隊唔駛太期待 當俾fans做4月1禮物

台灣Oh My Girl page
#MELON 時搜
一位 OH MY GIRL
五位 OH MY GIRL BANHANA

#NAVER 時搜
六位 OH MY GIRL BANHANA
七位 OH MY GIRL
意外的話題嗎哈哈哈哈哈哈哈
這次舞台我真的看完都不知道該說什麼啊哈哈

Live整healthy drink

挑戰恥力下限

佢隻腳係咪可以報廢

講咩紅色黑色白色

唱另一首歌?

應該唱晒啦

Mimi個rap part

四人組隻歌正過三人組好多
正常D又好聽D仲無咁嘈

第二小分隊lvie cut
[url]
[/url]

對不起，找不到網頁。

放多次上最新嗰版

JinE

其實首歌聽聽下又幾好聽

不嬲都覺得幾好，係隻舞問題

今日有相

64000 1set?

即係450蚊1set

On9要連埋件衫

件衫有佢地就話姐，連特徵都無囉

BTW Showcase有無link

我專登今版po多次...

NO 我指佢地1點喺樂天果個

咪live緊...

sorry 我係智障

究竟個節目做乜

其實呢類節目都係賣下廣告？

Sell緊set野

d相好正，係咪就係呢set野先有

有Stage

Jmg

講同OMG一齊CB既感想 & 又係Arin fangirl既Hani

姐姐飯Hani有得日日見到Arin

賣晒

想要Lotte版d相。。。

youtube cap圖都寫明 오마이걸 아린아

一跳個畫面就變勁濛

大碼唔係有貨咩？
我岩岩禁入去佢仲叫我login

香蕉過敏猴子初舞台

寫生簿 EP30 中字

香蕉過敏猴中字

勝熙solo 沒有對你著迷 中字

OnStyle YooA YooA阿哥下集 中字

OnStyle YooA YooA阿哥上集

勝熙真係好大叔

Dingo玩VR中字

想睇佢著紅底

兒歌

伏已中

一路好走啦

真旅行

今日又有showcase

Oh My Girl Hyojung said the group members all got cell phones after they won #1 on The Show with 'Secret Garden'

Fs好似係上次尾場嗰到

WM做到野喎

7點vlive debut show 夜晚上電視購物 朝早又有showcase 班女有無訓過

孝定條蕉

點解佢哋可以咁認真咁唱隻膠歌

第一次睇個陣 真係冇眼睇

兩邊路過人地隻舞玩蕉果下仲膠

唔是我啦 4月21先去韓國呀

啊啊啊啊啊啊啊啊

嗚呀 我沙沙今日

阿粉？

條on9仔係我表弟來，唔好怪佢

聽講之前有條契弟想燈我沙沙剪短
條撚樣去左邊？

呼呼

今晚定聽日先生日V Live

情願佢唔打歌都好過上次cb咁
好小小又上去跳 最後再傷多次

The Show

到

Load唔到

碟入面有張咁既卡jm9

幾得意牙

恭喜你抽中左馬嬲

巴打喺邊到買？今日去CD WAREHOUSE未見到有貨

有彬

我呼呼生日粗卡

The Show初舞台預告中字

我呼生日都無人

我

我jiho腥衣竹卡hea

好熟面口wor ching
唔係話自己專一架咩

無 見到朋友打聲招呼咋
無咩事我出返去啦

想開新po